攻入水馬先有用

其實有冇諗過每次都係水馬外面圍有咩用
每次都係喺出面硬食顏色水，TG,
之後等狗出黎突襲 拉哂我地啲手足！
點解唔係我地攻入先，再施火魔法呢？
我地掟彈落地下係冇撚用架
我地應該要有繩拉冧啲水馬啊！
攻入先會令啲狗驚！打亂佢地計畫！

最後最後
930 大三罷
101 賀國慶

推

要有車先易拉

推啊

人哋衝出黎唔方唔有用

掟彈落d重要位置 如政總門口，室內先有用

人地有槍有炮如果鬥武器邊有得贏，你錠彈仲遠過人地支槍

風箏線割喉喪命